# ScientificBot_ <br>

## Описание
Этот проект представляет собой telegram-бот, который может выполнять поиск научных статей. Целью проекта является изучение основ работы сети
и передачи сетевой информации на примере написания telegram-бота. В проекте используется асинхронный
фреймворк - Aiogram

## Установка
cd ScientificBot_ <br>
pip install -r requirements.txt <br>
## Для запуска программы
python3 main.py<br>

## Функционал
Бота можно найти в телеграмме по @science_one_word_bot <br>
• /start При написании данной команды, присылается сообщение о том как пользоваться данным ботом
"Send me any word and I will give you a link to a scientific article!"  
• Бот работает на английском языке  
• Бот умеет находить случайную научную статью по одному введённому слову   
• Для удобства поиска статьи, присутствуют кнопки с темами, при нажатии на которые,  пользователь получает одну случайную статью на выбранную тему

**Ввод текста:** <br>
Бот принимает только одно слово, по которому ищет статью. <br>

